係巴士/地鐵上製造噪音嘅人

有時啲人係巴士/地鐵上面大大聲播住自己打機或者睇片啲聲
真係好乞人憎
逼所有人同你一齊聽
其實買個耳機有冇咁難？

有時我會諗有冇辦法將呢啲人放埋落同一架/卡車

同歸於盡，我起佢隔離播彿經